手機遊戲係咪唔會再有突破？

玩嚟玩去
又係刷首抽嘅單機Game
一係就多人遊戲鬥課金
再唔係就電腦Game移植過去手機到

最近都係得Pokemon Go叫有少少新元素玩下

有冇啲咩新idea
令到手機遊戲好玩啲

或者有冇咩高質驚開心share?

用steam link打機

有同感，最頂唔順係啲遊戲有得自動解任務

白貓屌打所有驚

有時都唔明
自動打怪開技
到底有咩好玩

日系韓系多數都係呢類抽卡GAME自動打，
不如試下 Brawl Stars

上哂癮
有fd 一齊開住discord 仲撚爽

冇計
手機作為遊戲平台，始終局限大過PC同主機
唔計轉珠呢啲特別操作的話
方便已經係主要優點

手機遊戲又因為硬件局限要犧牲啲內容
姐係老實講，淨係同PC比，你個moon都細人幾倍啦
多幾個功能都睇到眼殘，一係縮到黃豆咁大粒
所以就算移植過去嘅game，遊戲體驗上點都同原平台差啲
賣點得返可以出街玩 ，唔通我係屋企玩都貪佢夠lag又可以睇壞眼咩

真係好創新嘅idea，冇乜留意新game，我淨係諗到Ingress
著眼玩家互動，彌補遊戲性

終歸都係手機呢個平台先天不足，二奶命
PC/主機做到嘅，手機未必得
手機做到嘅，PC/主機多數得，仲要做得更好

識野

手機做到好似NDS咁實多人玩架
你試下做番好似POKEMON點會無人玩
但無人會做D唔賺錢既野
梗係做D要人課金既GAME架啦

同堆手機GAME既對象多數唔係細路
無得AUTO既GAME 邊個得閒玩
有時間都直接去玩CONSOLE GAME啦

佢美服嗰時有玩
變咗橫版覺得冇咗隻Game應有嘅設計
棄咗

依隻game好快悶 係要技術 但其實無乜變化

要玩既咪玩下D音樂GAME
例如rayark一系列既
同公司出既RPG IMPLOSION
之前玩過都唔錯
再唔係就時空貓 回合制RPG
但音樂畫質故事都做得幾好 同樣需要技巧 唔係無腦AUTO

有時間就玩下魔女之泉
識日文既就玩
大逆轉裁判
レイトン教授と不思議な町

我就玩慣佐橫，睇返以前啲打直片覺得視野好窄，
根本睇唔到左右邊既人，特別係搶石嗰啲，隊友俾人追緊都唔知

咁啲音樂GAME同
日系GAME咪仲冇變化

限死左粒u同電量可以多野玩得去邊